自問係現代蘇格拉底 你問我答

有興趣做現代亞里士多德 現代柏拉圖既可以留名
我心情好可以收下徒弟

乜唔係蘇格拉底問人問題架咩

> 學術台 - 自問係現代蘇格拉底 你問我答
--> 創意台

你最後下場會同Socrates一樣？

請問如何做到知行合一

坐左監未

知己所行
行己所知
不知不行

問你地有咩問題問

Theaetetus講咩架？

自己係邊
有咩係好
貪是什麼

你係咪乜都知

蘇格拉底做過最出名嘅嘢就係不停問人問題 引人反思佢嘅認知 世界嘅法則
你就調返轉
假膠

葉的離開，是因為風的追求，還是樹的不挽留

請善用起底功能？

唔識英文

識分散記憶？

蘇格拉底喎

咁蘇格拉底本身識中文？

你唔舉高隻手仲蘇乜7格拉底

確無有人懷疑過蘇格拉底係文盲

我點知自己唔知啲咩

你呀媽知唔知你係網上自稱現代show格拉底?

多唔多毛？

真正有蘇格拉底咁既級數既人，係唔會話自己係現代既邊個邊個哲學家或名人。
結論，你無乜料到。
完。